救地球 - 支持人類自願滅絕運動

又係小弟，來自某環保組織，今次想講人類! 其實做人 係好唔環保嘅行為，你諗下做 1 day 人其實都製造唔少垃圾，而且人類係極難被自然分解!

美國幾乎所有大學研究都發現 999.% 人類承認，人類係破壞世界既主要犯人。

所以海洋生物係會比人類活動既衍生品極死。而且就算唔沖落海，都會影響土壤質素！

大家可以點做去救救環境？

1. 直接自殺死撚曬！小數怕長計不如一勞永逸

2. 如果鍾意生仔，可以考慮只FF唔好真係生，反正你都無女朋友！

3. 只係網上都9叫就當拯救左地球！9 up都可以好潮好勁

4. 唔好出世！

希望大家從生活做起，珍惜環境

支持 人類滅絕最環保

自我滅絕係普世價值，你有冇得話民主嘅嘢廢事理？普世價值係香港同世界接軌唯一方法

點解香港人會折墮到望多眼自己都唔濟，我未必所有建議都適用所有人身上，可能你有妄想症，但唔係人人都有病 能力範圍內做到點解唔做？想得到世界認同，想移民，但唔接受普世價值，最後同支那人有咩分別？Ich verstehe euch nicht.

地球最大毒瘤就係人
冇人出世既話少幾多痛苦

我以為大學生會易接受啲先開校園台，估唔到大學生已經腐化曬

Thanos did nothing wrong

support

普通價值係普遍文明人認可，如果咁唔接受呢套普通價值，you don't deserve democracy

快啲污染哂啲海水

我以為校園台大學生會開通啲

屌啱啱睇完con 嗰個就見到你呢個

試吓唔好jer 到咁行

救地球 請停止呼出二氧化碳及吸入氧氣

睇埋牙膏同蒸口罩個post

我偶像好環保

救地球，請停止生存

原來仲有咁多 Cls

我覺得你哋咁樣唔得囉

屌嬲到我呀 即刻開個冷氣休息吓先

你唔可以否定人存在嘅權利 咁係本末倒置

Antinatalist

人存在嘅權利重要D，定其他物種存在既權利重要

同你講都曬氣，兩樣都重要

岩啊
好過另一虛偽環保組織口講救地球但實際救人類

同你講都曬氣，當然係有一方更重要

All animals are equal but some animals are more equal than others.

又話救地球? 講講下米又同其他人一樣自私為左自己種族
你地憑咩話其他唔環保既人自私呢?

但係救地球目的係救人類 呢個出發點都無錯喎

武肺其實都好環保
清左好多人口
可惜劣等種族死唔夠多

真

所以當其他人冇理海龜時佢地憑咩話其他人自私
佢地主要都係想救人類

人 因為我哋係人
但其他物種存在係人類存在嘅必要條件 咁解

別太認真，我只係用呢個post黎串條友

我就覺得 海龜死咗唔係問題
但係海洋資源被污染係會對人類產生問題
所以站喺人嘅覺得去睇 保護海洋都係必須的
但係為左保護海洋而要人類去死 就係本末倒置

救人都係普世價值嘅一種，救地球都係，兩樣都要做

普世價值只係最大勢力者定下既rule，係帶有侵略性的政治口號，本質純粹係邊個大就邊個話事，100年前既普世價值係殖民主義是好的，幾百年前普世價值係殺曬班異教徒，所以用少D普世價值黎打飛機啦屌

由樓主做起

第一句會比環保撚屌啊 CHING
同埋呢個Post係因為某個環保PR出架
點解要講到人類去死 如果講得出為左環保去紋眼球都唔算本末倒置,我諗為救地球冇人類都正常

我又唔係環保撚
雖然我支持環保
不過我係以人類角度出發去睇
救左地球但係無人類 咁對我哋人類有咩意義

別太認真

唔撚準抽環保少女水
人地有開聲撐香港

佢可能冇點睇另一個人既post

而家就係以人類角度出發啊
不如你問下環保撚點解要做啲反人權反人類既事
支持環保唔一定係環保撚

因為on9

啱啱先見到

樓豬教唆他人自殺

唔抵得啲人支持我個方法多過你呀

犯法就係犯法

你無人鍾意就係無人鍾意

林鄭藍絲既口吻

講得好,支持樓主以身作則

一句講晒
你屋企有冇裝冷氣？
你會唔會沖熱水涼？

你都係教唆他人自殺，同樓豬一齊踎監

人係歐洲，所以屋企冇裝冷氣
我沖暖水涼多啲，煲太熱好浪費能源

咁冬天要開暖氣掛

幫我抄埋金句

9句就有你份

so far 到依家仲未開，出面都係 6~7 度，唔算好凍，要慳能源救地球

我比較中意有德文嗰句，諗咗好耐先寫到

人類係地球嘅癌細胞，根本就應該完全滅絕，全部都要變橙汁

諗左咁耐但不斷比人負皮

可憐哪

不安

咁即係遲早都開
仲有你係咪由香港過去歐洲？
係嘅話你係搭飛機、坐火車、定踩單車？

唔好再逼人啦

佢先前自己啲post到已經無視左好多人既尖銳問題

難得佢肯回應

呢啲惡意針對問題冇必要回答

咁多邊得閒應，好似你呢啲惡意針對影響真正提問嘅環保同志

答唔到就惡意針對

唔知點答好就惡意針對